除左電外！財政儲備都交左比大陸！容乜易第時連九千蚊都冇架

好彩仲有本葡國護照

仲有黨

不過要去乞香港機場先返到去